23-24/6 李幸倪Gin Lee 演唱會集中討論

等開場💞

坐邊呢～

綠區

小弟藍區～

Song list :

1) 光環
2）隨風而來隨風而去
3）今朝有酒

竟然自己rap埋！

Song list :

1) 光環
2）隨風而來隨風而去
3）今朝有酒
4）玫瑰的故事
5）好風如水（本人最愛之一！）

聽日睇

咁我會唔會唔出playlist好啲

暫時聽落估唔到啲歌編到幾有90s feel～

照出啦

本來覺得個台做斜坡怪怪地

但Gin gin 竟然赤腳喺上面行

好有feel

估唔到第一次上紅館都唔雕龍雕鳳而係咁relax❤️❤️❤️

Song list :

光環
隨風而來隨風而去
今朝有酒
玫瑰的故事
好風如水（本人最愛之一！）
潛水
下一位
芝麻開門（！！！！）
偏偏喜歡你
-完全唔知咩歌- （馬拉民謠定咩？）

點解佢可以唱得咁輕鬆
完全feel唔到佢緊張
好似喺紅館唱咗十年咁

今晚有冇嘉賓

宜家Aga上咗台～

一講即出 一加一

Song list :

光環
隨風而來隨風而去
今朝有酒
玫瑰的故事
好風如水（本人最愛之一！）
潛水
下一位
芝麻開門（！！！！）
偏偏喜歡你
-完全唔知咩歌- （馬拉民謠？）
李香蘭國語版
一加一 （Aga做嘉賓）

Post 下相先
（紅館收得好差）

Gin lee 唔著鞋

Song list :

光環
隨風而來隨風而去
今朝有酒
玫瑰的故事
好風如水（本人最愛之一！）
潛水
下一位
芝麻開門（！！！！）
偏偏喜歡你
-完全唔知咩歌- （馬拉民謠？）
李香蘭國語版
一加一 （Aga做嘉賓）
雙雙

Gin 成家出場！
佢daddy打鼓堅勁！！！！
姐夫bass solo
佢媽咪同家姐一齊唱 給我一個吻
好羨慕😭

Song list :

光環
隨風而來隨風而去
今朝有酒
玫瑰的故事
好風如水（本人最愛之一！）
潛水
下一位
芝麻開門（！！！！）
偏偏喜歡你
-完全唔知咩歌- （馬拉民謠？）
李香蘭國語版
一加一 （Aga做嘉賓）
雙雙
給我一個吻（李氏合唱團 ）
我也不想這樣（同家姐合唱）

Song list :

光環
隨風而來隨風而去
今朝有酒
玫瑰的故事
好風如水（本人最愛之一！）
潛水
下一位
芝麻開門（！！！！）
偏偏喜歡你
-完全唔知咩歌- （馬拉民謠？）
李香蘭國語版
一加一 （Aga做嘉賓）
雙雙
給我一個吻（李氏合唱團 ）
我也不想這樣（同家姐合唱）
老豆唱英文歌（chisin又係超勁，可唔可以出道）

Song list :

光環
隨風而來隨風而去
今朝有酒
玫瑰的故事
好風如水（本人最愛之一！）
潛水
下一位
芝麻開門（！！！！）
偏偏喜歡你
-完全唔知咩歌- （馬拉民謠？）
李香蘭國語版
一加一 （Aga做嘉賓）
雙雙
給我一個吻（李氏合唱團 ）
我也不想這樣（同家姐合唱）
老豆唱英文歌（chisin又係超勁，可唔可以出道）
Hey Jude (又係全家，老豆打返鼓）

Song list :

光環
隨風而來隨風而去
今朝有酒
玫瑰的故事
好風如水（本人最愛之一！）
潛水
下一位
芝麻開門（！！！！）
偏偏喜歡你
-完全唔知咩歌- （馬拉民謠？）
李香蘭國語版
一加一 （Aga做嘉賓）
雙雙
給我一個吻（李氏合唱團 ）
我也不想
這樣（同家姐合唱）
老豆唱英文歌（chisin又係超勁，可唔可以出道）
Hey Jude (又係全家，老豆打返鼓）
Gingin lap dance
1st Date
曌
Its me

Song list :

光環
隨風而來隨風而去
今朝有酒
玫瑰的故事
好風如水（本人最愛之一！）
潛水
下一位
芝麻開門（！！！！）
偏偏喜歡你
-完全唔知咩歌- （馬拉民謠？）
李香蘭國語版
一加一 （Aga做嘉賓）
雙雙
給我一個吻（李氏合唱團 ）
我也不想
這樣（同家姐合唱）
老豆唱英文歌（chisin又係超勁，可唔可以出道）
Hey Jude (又係全家，老豆打返鼓）
Gingin lap dance
1st Date
曌
Its me
Falling
月球下的人
很堅強

Song list :

光環
隨風而來隨風而去
今朝有酒
玫瑰的故事
好風如水（本人最愛之一！）
潛水
下一位
芝麻開門（！！！！）
偏偏喜歡你
-完全唔知咩歌- （馬拉民謠？）
李香蘭國語版
一加一 （Aga做嘉賓）
雙雙
給我一個吻（李氏合唱團 ）
我也不想
這樣（同家姐合唱）
老豆唱英文歌（chisin又係超勁，可唔可以出道）
Hey Jude (又係全家，老豆打返鼓）
Gingin lap dance
1st Date
曌
Its me
Falling
月球下的人
很堅強
信
和每天講再見
我說

Song list :

光環
隨風而來隨風而去
今朝有酒
玫瑰的故事
好風如水（本人最愛之一！）
潛水
下一位
芝麻開門（！！！！）
偏偏喜歡你
-完全唔知咩歌- （馬拉民謠？）
李香蘭國語版
一加一 （Aga做嘉賓）
雙雙
給我一個吻（李氏合唱團 ）
我也不想
這樣（同家姐合唱）
老豆唱英文歌（chisin又係超勁，可唔可以出道）
Hey Jude (又係全家，老豆打返鼓）
Gingin lap dance
1st Date
曌
Its me
Falling
月球下的人
很堅強
信
和每天講再見
我說
含蓄
情人（許志安合唱～）

Song list :

光環
隨風而來隨風而去
今朝有酒
玫瑰的故事
好風如水（本人最愛之一！）
潛水
下一位
芝麻開門（！！！！）
偏偏喜歡你
-完全唔知咩歌- （馬拉民謠？）
李香蘭國語版
一加一 （Aga做嘉賓）
雙雙
給我一個吻（李氏合唱團 ）
我也不想
這樣（同家姐合唱）
老豆唱英文歌（chisin又係超勁，可唔可以出道）
Hey Jude (又係全家，老豆打返鼓）
Gingin lap dance
1st Date
曌
Its me
Falling
月球下的人
很堅強
信
和每天講再見
我說
含蓄
情人（許志安合唱～）
Superwoman
空姐
今天終於一人回家

可惜李香蘭無唱廣東話

我都以為會唱廣東話

因為就係想表達返第一次比賽？

我仲幻想佢會唱紅塵客棧

冇諗過佢live 咁好聽

我覺得超正，佢老豆好搞笑。

佢後 黑白+花喺咩玩法

冇十年如當日既 好想聽

好想聽你不是我的觀賞魚，但冇。

打

我睇到都打個突 邊個設計

打錯，係我不是你的觀賞魚

好好聽 好有水準

講真，佢唱live勁，都估唔到今晚第一晚處女紅館騷都可以咁自在咁輕鬆

睇返佢ig 真係會諗究竟佢為個騷練到有幾癲，上台先可以咁定

係啊！
唔知聽晚會唔會有呢....

佢老豆話要唱歌時，我第一個感覺係「咪啦，老人家上台唱歌唔好聽就好尷尬㗎啦」

點知係唱得超撚勁!!!!!!!!!!

我全程下巴甩較咁合唔埋口

有幾個位我都會有呢個感覺

本來佢啲歌有唔少都簡簡單單，喺大台玩會唔會好悶㗎

但真係好多都編得好好

開頭第一次換完衫後嗰幾首好有90年代feel

後面螢幕唔掂 時有時冇 一係遮晒個樣 但live 超掂

同埋我成日以為佢嘅live一定好澎湃

但估唔到佢仲有咁多唱腔

唔似有啲所謂巨肺，下下都要高音怕你唔知佢有料

Gin Lee一首superwoman就ko全場

如果今朝有酒有C君就好了